發咗個惡夢 希望唔會係真

岩岩發咗個好恐怖嘅夢扎醒咗

中共發動天馬行動
派人放炸彈炸到個人唔知重傷定死咗
香港宣佈進入緊急狀態
全國性法例喺香港實施

希望唔會係真

唔會
共匪而家佔上風
又何需節外生枝

係就好

留定名

冇人想知你發咩夢
淨係知有個廢post阻9住晒

要炸一早炸左洗等天馬炸
仲要係天馬炸破自己勢頭?

不推文